有冇勇武想上前但冇gear

今日打機
之前棄左裝
但買唔到
唯有留係中間set rb
好想上前

政府準備告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

有煙就縮一縮 滅完上返前

欠咩裝

有🐽

欠咩

想要豬嘴手套

現家普遍物資站都有
Btw你欠乜？

買咪得

中間support想要豬嘴

冇豬嘴
手套
唔見有物資站
屯門

我諗上到去d煙攻埋黎已經要洗眼
零戰鬥力

公公下就慣

男兒淚

要食下煙 個人先有危機感

留tg

我純粹買唔切
如果物資站有就好
有心 thx

哩個真，只要唔係食正，呼吸細啖啲，合單眼另一邊不停眨眼，定期換邊
其實都頂到

想要gear幫下手 但而架買唔返

有錢買嘅話可以哩間買

唔算貴，星期一落單星期四送到
記得用美金俾會平啲

本身戴眼鏡 已經用唔到泳鏡眼罩之類
未試過死頂

傻瓜，去自己區啲谷問就有人dm你㗎啦，不過交收只可以戰區交收，除非熟人介紹

唔想用人錢
返工儲落都夠使
要搵地方買

好 thx